我冇嘢講

唔該叫嗰班成日插班示威者嘅撐警人士嘔返晒啲錢出嚟，呢D係人血饅頭，如果唔係示威者不停食胡椒噴霧催淚彈，布袋彈，不斷流血同受傷，又摧毁緊自己嘅前途，你班仆街有呢D福利